\solutionSection

Переведём задачу на язык графов:
планеты -- это вершины графа,
а звездные врата между планетами -- рёбра.

Необходимо обеспечить существование пути между любой парой вершин в графе,
причём суммарный вес всех рёбер в графе должен быть минимален.
То есть задача сводится к нахождению минимального остовного дерева.

Поскольку в задаче дан полный граф с достаточно большим количеством вершин,
для решения данной задачи выгоднее выбрать алгоритм Прима для плотных графов
с асимптотикой работы $O(n^2 + m)$,
нежели алгоритм Краскала или алгоритм Прима для разреженных графов.

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource
